東大嶼呀⋯⋯剷了多少夢

城醒嘅明年今日?